这种情况在1997年开始改变，当时国际山地向导协会联合会承认了美国山地向导协会的认证。 是时候接受滑雪指导了，Marc Peruzzi, 2021年2月26日，户外在线 
 然后，她和一个小团队把车推到停车场他们的位置，一长串汽车开始向她蜿蜒而来——车上的人都摇下车窗，卷起袖子。 注射疫苗的乐趣:注射疫苗的人看到了希望，而且它具有传染性。Maura Judkis, 2021年2月25日，华盛顿邮报 
 十几岁的时候，他就开始在朗代尔市中心西罗斯福路和南凯德齐大道的人行道上定期玩掷骰子游戏。 《芝加哥不想解决的谋杀案》作者:米克·杜姆克2012.2.25 | 
 关于冠状病毒和种族差异的系列报道在大流行早期就开始了。 ProPublica的COVID-19报道获得波尔克健康报道奖 
 那只熊现在离我们不到100英尺了，它瞥了我们一眼，开始往左溜达，它的节奏冷得令人作呕。 艾米丽·彭宁顿，2021年2月24日|Outside Online 
 克里斯蒂有问题，首先就是照片、视频和表情包会困扰我们。 克里斯·克里斯蒂会后悔他的牛仔拥抱吗? Matt Lewis 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 他可以命令司法部开始必要的监管工作。 奥巴马的大麻政策是一种疯狂|James Poulos | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 这种同情心可能会帮助我们开始对这个受伤害的世界做出反应。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 我的旅程走的是相反的路线，我首先在莎士比亚的出生地评估我对他的了解程度。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 我们也可以开始计划我们的衣柜，以匹配我们新的和改进的自己。 2015年你会穿什么，穿谁|Justin Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 这些都是非常紧迫的问题; 我们的儿女从大学毕业的那一刻起就要开始面对这些问题。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 如果我们要沿着表达的路线进行真正的教育，我们必须从表达的“内容”或原因开始。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 人们不能清楚地看到世界，因此，他们不能开始正确地思考它。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 很久以后，除了天赋异禀的儿童外，所有的儿童才开始有了音乐的确切形式和意义。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 “但这不是谎言，”潘趣会开始，然后费力地解释，这让他更加无可救药地陷入了泥潭。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册